收到風，對今日捐款滿意,69準備建立大台，割席，篤灰。

收到風，對今日捐款滿意，6月9 準備建立大台，割席，篤灰。

帶頭分組討論既人手充足。

各大進出口佈置好 帶頭分組討論既人手

分組討論主題：
1.今日出黎已經對自己有交待，和平散水返屋企
2.需要長期作戰，宜保留實力

動員全體散播 帶口罩係鬼既訊息

除口罩就影相

6/9，香港人，銅鑼灣見

排除哂帶口罩就最和平

三毛分化技窮